入嚟講下自己個投資組合

先自貼

諗住遲啲加返6823, 2638平衡下

Btc 100%

新經濟股暫時跑出

100% tsla

@日

小米.qqq,baba

用咩做 太多戶口

3988

平衡下個倉

ticker

做乜po日巴個倉出嚟

你買緊乜春
冇隻唔係跌

1號長和 -15%緊揸左就兩年

Nice

過多兩年會-30%

收到6蚊息都蝕咁多？

100%熊

跌市唔買 唔通升市買
同埋而家大市都跌緊 跌都係唔出奇嘅事

你又講得好似好有道理咁wo

睇倉唔睇埋均價睇唔到啲乜

1929年股災完
要去到1954年先重回高位

我有時間等後生就係本錢

100%
257牛

港股
0011, 0823, 2638
美股
QQQ, MSFT, AMZN, TSM, ADBE

我可以答你 唔跌得多啦
成個倉跌咗1%多啲

你平時講嘅嘢我都同意嘅
不過你咁樣講我又唔同意喎
1929年嘅資訊流通程度唔可以同2020年比
記得之前有位師兄講過股災recovery 嘅速度一次比一次快

呢個時勢有邊隻咁硬唔識跌啊
巴菲特都會有蝕錢既時候啦
買親都係升既無窮人啦

買親都升先驚！
別人貪婪時恐懼，別人恐懼時貪婪

真
唔覺得買呢堆股有問題
呢堆又唔係啲細價老千股
年年有息收
就算而家帳面跌
收住息坐貨
到時升返上成本價
都已經係賺咗每年派嗰啲利息

我覺得只要你睇好間公司 同埋係合理價買
輸極有個限度 或者可能有穩定嘅增長

啱呀 我都係咁睇
不過我覺得我而家個組合未係最好
遲啲應該會加返6823，2638果類平衡返

分散真係好緊要 見好多人all in 823輸到入肉

100% 定期

日日賺不過如果俾我揀 我就會放喺貨幣基金啦 隨時攞得返啦嘛 （執笠除外）

全部中資

夠早買嘅話
成本價$50-$60係唔會入肉 加上收咗咁多年息
投資係越後生開始越好

個概念同100樓上入5號仔嘅人一樣

早左入市

R.a.p

有冇諗過已經係幾多年後既事？
留比個仔定個孫？😅

豬40k

真

就算係幾年後先上返成本價又有乜問題

最後都係靠打一世工唔可能發達